[
  {
    "id": "001C",
    "question_text": "De 0 a 100, qual a chance de chover em Recife(Rosa) abaixo de 100mm?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      "Recife"
    ],
    "answer": 47,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "002C",
    "question_text": "De 0 a 100, qual a chance de chover em Jaboatão dos Guararapes(Rosa) acima de 100mm?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      "Jaboatão dos Guararapes"
    ],
    "answer": 42,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "003C",
    "question_text": "De 0 a 100, qual a chance de chover em São Lourenço da Mata(Rosa)  entre 50 e 150mm?",
    "op": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4",
      "5"
    ],
    "highlights": [
      "São Lourenço da Mata"
    ],
    "answer": 33,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "004C",
    "question_text": "Entre Ipojuca(Rosa) e Cabo de Santo Agostinho(Azul), qual das duas cidades é mais provável de chover menos que 100mm?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      "Ipojuca",
      "Cabo de Santo Agostinho"
    ],
    "answer": "Ipojuca",
    "distance": "Short",
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "005C",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance de chover menos em Ipojuca(Rosa) do que no Cabo de Santo Agostinho(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      "Ipojuca",
      "Cabo de Santo Agostinho"
    ],
    "answer": "66",
    "distance": "Short",
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "006C",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance de chover menos em Recife(Rosa) do que em Santa Cruz(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      "Recife",
      "Santa Cruz"
    ],
    "answer": "15",
    "distance": "Long",
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "007C",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance de chover menos em Jataúba(Rosa) do que em Petrolândia(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      "Jataúba",
      "Petrolândia"
    ],
    "answer": "64",
    "distance": {},
    "variance": "Low",
    "size": {}
  },
  {
    "id": "008C",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance de chover menos em Tacaratú(Rosa) do que em Araripina(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      "Tacaratu",
      "Araripina"
    ],
    "answer": "48",
    "distance": {},
    "variance": "High",
    "size": {}
  },
  {
    "id": "009C",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance de chover menos em Saloá(Rosa) do que em Pombos(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      "Saloá",
      "Pombos"
    ],
    "answer": "56",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": "Small"
  },
  {
    "id": "010C",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance de chover menos em Sertânia(Rosa) do que em Parnamirim(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      "Sertânia",
      "Parnamirim"
    ],
    "answer": "53",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": "Large"
  },
  {
    "id": "011C",
    "question_text": "Escreva o nome da cidade que tem a maior probabilidade de chover abaixo de 100mm?",
    "op": [
      ""
    ],
    "highlights": [
      ""
    ],
    "answer": "Jatobá",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "012C",
    "question_text": "Escreva o nome da cidade que tem a menor probabilidade de chover abaixo de 100mm?",
    "op": [
      ""
    ],
    "highlights": [
      ""
    ],
    "answer": "Amaraji",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "013C",
    "question_text": "Estime qual a média de chuvas na cidade de Caruaru(Rosa)?",
    "op": [
      ""
    ],
    "highlights": [
      "Caruaru"
    ],
    "answer": 50,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
    {
    "id": "014T",
    "question_text": "De 0 a 100, qual a chance de o número de táxis na área West Chelsea/Hudson Yards(Rosa) ser menor que 18000?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      246
    ],
    "answer": 75,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "015T",
    "question_text": "De 0 a 100, qual a chance de o número de táxis na área West Chelsea/Hudson Yards(Rosa) ser superior a 35000?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      246
    ],
    "answer": 83,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "016T",
    "question_text": "De 0 a 100, qual a chance de o número de táxis na área Times Sq/Theatre District(Rosa) estar entre 18000 e 35000?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      230
    ],
    "answer": 33,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
    {
    "id": "017T",
    "question_text": "Entre Midtown South(Rosa) e Murray Hill(Azul), qual das duas áreas é mais provável que o número de corridas de táxi seja menor que 27000?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      164,
      170
    ],
    "answer": "Midtown South",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "018T",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance do número de corridas de táxi em Midtown South(Rosa) ser menor que Murray Hill(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      164,
      170
    ],
    "answer": "0",
    "distance": "Short",
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "019T",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance do número de corridas de táxi em West Village(Rosa) ser menor que Upper East Side South(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      249,
      237
    ],
    "answer": "0",
    "distance": "Long",
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "020T",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance do número de corridas de táxi em Lenox Hill West(Rosa) ser menor que Gramercy(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      141,
      107
    ],
    "answer": "84",
    "distance": {},
    "variance": "Low",
    "size": {}
  },
  {
    "id": "021T",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance do número de corridas de táxi em West Village(Rosa) ser menor que Murray Hill(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      249,
      170
    ],
    "answer": "92",
    "distance": {},
    "variance": "High",
    "size": {}
  },
  {
    "id": "022T",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance do número de corridas de táxi no Central Park(Rosa) ser menor que em Greenwich Village North(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      43,
      113
    ],
    "answer": "75",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": "Small"
  },
  {
    "id": "023T",
    "question_text": "De 0 a 100, qual é a chance do número de corridas de táxi em Clinton East(Rosa) ser menor que em East Chelsea(Azul)?",
    "op": [
    ],
    "highlights": [
      48,
      68
    ],
    "answer": "0",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": "Large"
  },
  {
    "id": "024T",
    "question_text": "Digite o nome da área com maior probabilidade de ter um número de corrida de táxi maior que 34000?",
    "op": [
      ""
    ],
    "highlights": [
      ""
    ],
    "answer": "Penn Station/Madison Sq West",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "025T",
    "question_text": "Digite o nome da área com menor probabilidade de ter um número de corrida de táxi maior que 14000?",
    "op": [
      ""
    ],
    "highlights": [
      ""
    ],
    "answer": "Stuy Town/Peter Cooper Village",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "026T",
    "question_text": "Estime qual é o número médio de corridas de táxi na área Gramercy(Rosa)?",
    "op": [
      ""
    ],
    "highlights": [
      107
    ],
    "answer": 25000,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  }
]